［花生］連登仔整既人民日報香港版，fake埋余若薇

[img]

有冇人通知佢？

癡撚線，有巴打/絲打整左港版《人民日報》facebook page

廢老係傻啲